一人一個學校奇怪懲罰

之前間中學如果學生犯錯就會罰佢去所謂嘅'星光大道'
由3:30放學罰企 企到5點
後尾比家長投訴跟住變咗坐喺度留堂做功課

拽啲嘅學生就會俾人罰成年都要留堂

日日喺度諗你又點樣早啲走

自膠
應該係理由
Sorry for 1999